幾時有人清算班狗公呀，講兩句就tg傾

真係好撚煩，連登冇pm，班垃圾就現嗮形，t你老母咩，俾個forum你唔用咁你上黎做咩呀

感情台成版都係tg gp
Post入面成版都係tg id

成班垃圾

pmed

agger 好煩

單身既巴絲打入黎擺低你個telegram id去認識大家

成堆垃圾 有冇人得閒入去逐個清算

留名

狗公橫生，侵佔連登，此風不可長
不如於tg詳談此事吧!
tg: diu_i_didnt_even_install_tg